恭喜新界區開始轉運

大大個雷 一野打撚散晒屯天元啲陰氣衰運

促進地運

本身要202x年先到佢地行大運

依家一野打晒出黎

今鋪佢地想唔發都難

咁D廢老同蝗蟲新移民死晒未？

三七氣流 一轉